從此再冇獅鷹，只有超級無敵我愛你

從此再冇獅鷹，只有超級無敵我愛你！！！

唔明？係鏡頭前會講係獅鳥定係保衛香港？

btw typo 獅鳥

大台係曾志偉

佛佛佛佛我佛你

少林寺18銅人